有無高架床由地下至上層床架有至少170高？

因為想下層完全擺書房之餘，仲要夠本人企直起身工作。所以要咁高，上網找好耐都找唔到咁高床底的

訂造啦

宜家

去訂啦

要訂造

宜家呢款夠曬高
不過你屋企樓底有幾高先

邊度訂做好，有無推介

呢個171

番去睇下夠唔長度先
同埋有無人知承重資料

樓豬得169

利申155

冇米八話自己好高

我有話自己高咩？我係話普遍高架床樓底都係150左右，咪唔符合我的要求